緊急求救

本身係用緊普通HP notebook + 外置Mon
但早排個mon成日冇畫面咩power saving mode, google過要拆咩底版粒電之類 我嫌煩冇拆到 就咁用返本身個NB個mon算。

最近有朋友俾左個mon我 我手痕試下有冇得用到啦 都係冇料到 但setting個陣佢detect到有mon1 mon2, 問題嚟喇
我唔知click左偵測/識別 之後熄機就訓
頭先開機發現冇連vga去壞mon程況下冇曬desktop d 野 即係本身個mon變左mon2

而setting入面係會變左延伸這些顯示器
我明明set返只顯示1上顯示桌面 每次apply再確定完下次開機都係返返延伸

總括嚟講 notebook要駁住個唔著既mon先睇到本身個mon內容真係好唔方便 求各路高手教教我點set先唔會彈返去''延伸''